{
    "animais": [
        {
            "name": "Max",
            "idade": "3 anos",
            "raca": "Labrador",
            "genero": "Macho",
            "peso": "30 kg",
            "historico": [],
            "imagem": "imagens_animais/marco@gmail.com_Max.jpg"
        },
        {
            "name": "Luna",
            "idade": "2 anos",
            "raca": "Siam\u00eas",
            "genero": "F\u00eamea",
            "peso": "4 kg",
            "historico": [],
            "imagem": "imagens_animais/marco@gmail.com_Luna.jpg"
        }
    ],
    "planos": [
        {
            "animal": "Max",
            "plan_type": "premium",
            "data": "05/06/2023"
        }
    ],
    "consultas": [
        {
            "animal": "Max",
            "local": "Clinica",
            "data": "7/06/2023",
            "hora": "13:00",
            "descricao": "Vacina\u00e7\u00e3o anual, verificar peso e sa\u00fade geral.",
            "veterinario": "carlos@nutrivet.pt"
        },
        {
            "animal": "Luna",
            "local": "Clinica",
            "data": "25/06/2023",
            "hora": "asdf",
            "descricao": "asdf",
            "veterinario": "carlos@nutrivet.pt"
        },
        {
            "animal": "Luna",
            "local": "Clinica",
            "data": "1/6/2023",
            "hora": "asdf",
            "descricao": "asdf",
            "veterinario": "carlos@nutrivet.pt"
        }
    ]
}